德國機場重現台灣快速通關告示牌 與美加日並列

台灣去年被納入德國法蘭克福及慕尼黑機場自動通關試辦計畫，可持護照快速通關，在機場的看板上，原本可見中華民國國旗日前被發現遭到塗銷，不過，有讀者從機場出境時發現，我國國旗又再度被放在板上，不受影響。

日前有網友在批踢踢上指出，從法蘭克福機場回台時，發現宣導快速通關的板子上，我國國旗被塗銷，甚至有網友說，從慕尼黑機場無法快速通關，被質疑是中國打壓。不過，外交部發言人李憲章當時強調，在過渡期間，德方將陸續調整機場看板上各國標示方式。我國護照持有人在法蘭克福機場，仍享有出境快速通關便捷的待遇，駐處也將就過渡期間如何在機場適當標示台灣持續協調德方，以
利我國旅客辨識。

根據先前照片顯示，原本在出境版上，加拿大國旗下方硬是被空一格，顯得突兀，但有讀者今提供《蘋果》照片顯示，在出境口上的看板，再度出現我國國旗，並與加拿大、日本、美國、韓國等國旗並列，且使用自動通關不受影響。

德國要轉呔

Link? 唔係old news?